Deliveroo傳明年在倫敦上市 估值超過200億港元

引述英國媒體報道，英國最大的送餐平台戶戶送（Deliveroo）計劃將於明年在倫敦上市，並已委任高盛為上市安排行；估值或超過20億英鎊（約200億港元）。

英國終於有科技公司

JUSTEAT勁啲

Deliveroo 200億
美臀15000億

等埋Revolut, Monzo上 就似樣